行赤柱、石澳、大澳d路，有無技巧？

D路好L窄，成日驚左面鏡，hi到山邊

試過上路路通：

師傅話： 一條線3米幾闊，你部車米八，你驚乜撚咋

試吓稔灣路

應該無3米咁闊

佢咁講我咁聽啦，佢仲話：巴士都未撚過界

不過初初一定淆

見到巴士就攬山邊咁滯

巴士轉彎一定過界，但好多都掂住雙白，好淆

慣咗其實好夠闊巴士基本上偷位都唔會太大問題

驚閪咩 條路咁撚闊

只不過唔太敢有對頭時超過50

你同對頭車唔過火位就唔驚 同埋多d 睇自己個邊側鏡

A 柱對正右邊行車線行
灣位見到對頭車有巴士讓佢過先
其他嘢都係差吾多

有時有d痴線小巴踩住雙白

咁咪停低等對方撞過黎，就會有錢收

成日見到啲私家車行到過晒白界
人哋巴士咁大架都冇佢行得咁離譜

冇車時盡量貼住右邊雙白線行
咁左邊一定唔會撞山

彎心過彎比較安全

技巧係唔好貼牆，又唔好過線，行自己行車線中間

阿媽係女人

你期望啲咩技巧
呢樣都做唔到，姐係未夠班入赤柱大潭啦

巴士咁撚闊都冇事，你驚乜？

私家車真係好多位
慢慢行一定唔會死，可能樓主又要威手車又柒

yse 兩架巴士同時都過到
驚西咩

其實好夠過，係啲石搞到你好似好逼咁，望多d鏡就得